用故障手提電腦睇AV 阿媽突然入房 台男扮叫8秒事敗

人生在世有不少尷尬時刻，其中一件莫過於看成人影片時遭父母撞破。台灣一名青年在網上無私分享這個超尷尬經歷，他承認連犯4個錯誤，包括錯判以為家中無人、用故障的手提電腦看AV、沒有戴上耳機，以及當聽到母親的拖鞋聲逐漸逼近時，馬上當機立斷「冚埋」手提電腦，因仍傳出一把女主角的「哀嚎聲」，台男情急智生下立即大聲模仿，企圖「聲衾聲」（即廣東話「聲冚聲」）瞞天過海。不料女聲維持一段時間，最終還是被母親發現，台男坦言「真的有夠丟臉，超想一頭撞死」，而保守的母親怒得3天不理睬他。
有台男看AV時遇到母親入房的場面，情況尷尬；日本至今出產多套AV，更有AV女優成名，包括三上悠亞。（網上圖片）

該名台男在Dcard討論區發文，樓主指那時他中三，母親習慣將拖鞋放在鞋櫃，換上其他鞋子出門，換言之，若在鞋櫃內見到母親的拖鞋，即是代表她已經離開寓所，家中沒有大人。那天他在鞋櫃內見到母親的拖鞋，立即「暗爽」，並「感覺老媽會出去很久」，於是閒情逸致地打開一部需要10秒時間才能關掉一個網頁的老舊手提電腦，慢慢欣賞他最愛看和最近找到的「愛情動作片」。而為了「更奔放自由一點」，樓主也沒有戴上耳機。

正當看得如痴如醉時，樓主竟然聽到母親平時着拖鞋行路的腳步聲，「整個人險嚇到撒尿」，馬上按「暫停」後直接熄機，不料電腦「剛好發病」沒有回應，樓主內心爆粗吶喊「X你媽的沒有回應就沒有回應，影片繼續播，是存心弄死我啊」。

母親的腳步聲逐漸逼近，樓主更聽到對方的手放到門把上，在緊張關頭，他想起「正常來說，蓋起手提電腦會直接進入待機狀態」，應該不會傳出影片的聲音，不過樓主那台電腦是不正常的，即使蓋上仍然傳出女主角「啊啊啊」的哀嚎聲，樓主別無他法，直接拔掉電源，要將整台電腦帶出房間。

正當他拔掉電源時，母親已經開門入房打算收衫洗衣，此時樓主腦子一片空白，他形容「手中抱著電腦，小兄弟還是站在那，我媽就在後面，前面的電腦還在啊啊叫」，而且母親擋在門口，根本無路可走，「我真的沒辦法了，真的要完蛋了，一切都毀了」。

情急之下，樓主腦海突然浮現了大膽想法，「當時只有0.001秒的時間，我下定決心告訴自己，這個方法可行的，絕對可以的」，他先用手提電腦放在下體前面，再開始「學着女主角一陣騷叫，聲音之大不只蓋過電腦的聲音，傳到了樓上樓下」，聲音儼如劏豬聲。不過，女主角肺活量異常驚人，樓主只是叫了大約8秒，「我臉超級紅超級熱，血液都流到了臉上」，就無以為繼停了下來，母親一邊收衫，一邊連問兒子「怎樣啦」，擔心兒子身體出現問題，樓主完全不敢說話，唯有繼續「啊啊啊啊」亂叫。

最終樓主還是停了下來，母親聽到手提電腦傳出的女聲，心知有異，過了約3秒，突然明白樓主的意圖，大聲地問：「你在看A片，對不對？」其間女主角持續嚎叫，樓主內心又怕又怒再次爆粗，「你不要再叫了，好不好？我求你！」

樓主說媽媽比較保守，沒辦法接受兒子看成人影片，事後3日都沒有和他交談，而樓主經了解後得知母親在夜市買拖鞋買二送一，在鞋櫃內放一對拖鞋，自己就穿上另一對去樓主三兄弟房間收衫洗衣，導致出現尷尬場面。

樓主在帖文坦言「真的有夠丟臉，超想一頭撞死」，「跟朋友分享後，他們覺得很白癡」，幸好現時自己一個人住，雖然不會再發生類似問題，但「以後還是乖乖戴耳機好了」。

on9仔冇藥醫

蚊電

諗左下笑到仆街

繁體支那特別戇尻 睇av有乜問題

連AV都唔俾睇

你傻㗎
無嘢做

在夜市買拖鞋買二送一

笑到仆街

屌埋老母，先配合台灣風格

而樓主經了解後得知母親在夜市買拖鞋買二送一，在鞋櫃內放一對拖鞋，自己就穿上另一對去樓主三兄弟房間收衫洗衣，導致出現尷尬場面。

如果部電腦係壞嘅 你話佢自己開咸網就得啦
點解要跟住叫床

佢老母聖母上身未上過床？
睇av有乜撚問題

手提電腦點蚊呀

Motherfucker

原來手提電腦冇電池

全世界老母甚至女人都係咁撚戇鳩架啦

下半篇寫好啲可以做廣告😂😂😂

AV女優唔係女人?

（網上圖片）？？？

扮聲

有d真係掹唔到

幾欣賞佢面對自己犯錯
仲分析到衰咩
呢啲自我反省嘅人他日必有作為

唔9嗌其實7極有個譜

mute聲咪得囉
ON9到咁

究竟幾多歲都仲要老母去收衫？

其實係咪拖鞋優惠宣傳黎

篇文寫到繪聲繪影咁

成個心路歷程寫晒出嚟

插耳機咪冇事囉

其實我都試過,個陣notesbook,真係好撚慢,又hang左機,禁蓋係冇用的
一樣照播,真係等死

拆電池

可能連開十幾套睇緊

你在看A片，對不對？
問你老母咩仲講出來

配合台灣風格要屌完佢老母再告番佢老母

笑死
形容到繪形繪聲 睇到面都紅晒 feel到晒啲尷尬

寫小說咁寫 台灣新聞真係好得閒
寫得最詳盡嘅新聞一定係風化同埋戇鳩嘢

個仔心諗：屌你老母夜市二送一

做人果斷啲啦

（網上圖片）
係邊?

佢媽係男扮女？

冇野做呀嘛

手中抱著電腦，小兄弟還是站在那，我媽就在後面，前面的電腦還在啊啊叫」，而且母親擋在門口，根本無路可走，「我真的沒辦法了，真的要完蛋了，一切都毀了

冚蓋放枕頭底再用張被冚住

太過老定 唔檢查吓屋企仲有無人先

佢呢個情況戴左耳機重危險下話？
鎖門咪得囉

咁都做到新聞

馬總統看手錶

搵野遮住個喇叭位咪得

有冇原post
唔想睇記者食完痾出黎嘅野

有戴耳機仲大獲

笑撚死

突破盲腸

why

舊式好多用咩6-cell有得拆

我諗我都會扔部電腦落地

台仔潮文
咁都叫新聞 報紙佬真係好做

成日同fd 9up話考試電話響就大叫蓋過啲聲
點知台狗真係咁on9 諗起佢大叫就想笑

親子活動 一齊睇片

個記者寫乜尻丫、av女優成名又豈止三上

如果我係佢，實大大聲鬧老母，
睇AV 咪睇AV 囉，又唔係殺人放火，
人有情欲好正常，唔通響你面前敲經念佛做和尚咩，
俾空間我打飛機呀，DLGH

睇部分連登仔反應 似乎平日係廳開大喇叭睇Av

在我國三的時候，大概是4.5年前，我看到我媽的拖鞋放在鞋櫃裡
通常我媽把拖鞋放到鞋櫃裡代表他出門，表示家裡沒大人了
所以我就打開我那台很破很破的筆電，準備好好嚕一發
我記得我那時候沒有脫褲子，因為那時候習慣看完A片再去廁所解決
現在有手機就方便多了嘻嘻

至於那台筆電有多破呢，就像學校的電腦一樣，關個網頁都會LAG十秒以上
開關機基本上花個十分鐘不是問題(?
如果熱狗跟阿嶽用我這台電腦 不知道"離開"這首歌會唱多久

反正感覺我老媽會出去很久，所以我就閒情逸致的等待開機，然後開始去我的最愛看最近找到的讚讚片，另外因為家裡沒大人，我就索性不帶耳機，感覺起來更奔放自由一點
不過我萬萬沒想到，那個拖鞋其實乃是調虎離山之計，那是我媽拿來備用，因為夜市買兩個送一個，剩下那一個被我家狗咬爆了，其實我媽正在到處去我哥我弟房間收衣服拿去洗，

正當我看到那部日劇的最高潮的地方，男男男男女廝殺最激烈的時候，我還記得那是電車癡漢系列，女主演是夢乃沙小的，一個人隻身對付四位壯漢，除了熱血沸騰，我的小兄弟也搭起了帳篷，但同時我老媽正拿著我的衣服，一步一步，拖著她的拖鞋往我房間前進

喀拉喀拉(好吧其實我是要模仿拖鞋聲，可是不知道怎麼形容)的聲音越來越近，如果家裡有穿拖鞋習慣的人，應該知道家裡每個人的拖鞋聲都不一樣超好認得，我雖然沉浸在電車的世界，可是聽到是我媽的拖鞋聲整個嚇尿，馬上按暫停然後關掉，可是我的電腦那時候剛好發病，直接網頁沒有回應，X你媽的沒有回應就沒有回應，影片繼續播是存心弄死我啊ㄏㄚˊ，此時我媽的手已經放到了門把上，我心一橫，直接把筆電蓋起來，因為我記得筆電正常來說蓋起來會直接進入待機狀態，阿可是我忘了我這台不正常==，電腦絲毫不給面子，我還是聽到女主演的叫聲ㄚㄚㄚ的
幹真的ㄘㄨㄚˋ屎，我直接把筆電電源拔掉要把整台電腦帶出去房間，可是我拔掉後，我媽已經半個人進來我房間了

我真的沒辦法了，真的要完蛋了，一切都毀了，我那時腦子一片空白，手中抱著電腦，小兄弟還是站在那，我媽就在後面，前面的電腦還在ㄚㄚ叫，而且媽的衣櫃就在門口，我媽會擋著門口，我真的沒救了

突然腦海中浮現了一個很大膽，讓我到現在都佩服自己的想法，當時只有0.001秒的時間，我下定決心告訴自己，這個方法可行的，絕對可以的
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

我吸了一大口氣，，拿著筆電擋在我小兄弟面前，開始學著女主演一陣騷叫，聲音之大不只蓋過電腦的聲音，傳到了樓上樓下，甚至連我家隔壁的阿伯聽到以為我們家在殺豬，但是，真不愧是訓練有素的女主演，肺活量異常的驚人，再加上真的有夠ㄊㄇ羞恥的，我臉超級紅超級熱，血液都流到了臉上(還有那個啦)，血液中的含氧量瞬間降低，大約到8秒，我就停下來了，這段期間我媽一邊收衣服一邊問:怎樣啦，你是怎樣啦。但我完全不敢停下來說話，只能ㄚㄚㄚㄚ。

最後我還是停下來了，被我媽聽到筆電傳來的叫聲，不過女主演真的很厲害，我媽瞪大眼看我的同時還沒停下叫聲==
過了三秒，我媽大聲地問我:徐XX你在看A片對不對!..............同時女主演還在叫

幹你不要再叫了好不好我求你，我心想

我媽那三天都不跟我講話，可能我媽是比較保守的女生吧，沒辦法接受自己兒子去接觸黃色東東，唉....真的有夠丟臉，超想一頭撞死，幸好現在自己住，現在想起來這件事還是會覺得有夠北七，以後還是乖乖戴耳機好了QQ

以前許冠文有套戲都係咁

舊電池係入面你係咪可以1秒拆殼再抆埋電

插earphone 啦屌

走電池淨AC電咪搞掂
0.5秒都熄到

直接問佢老母點樣生佢出嚟

8/10

Notebook抆ac電就會即刻熄
學到嘢

平時會特登抆走舊電池
咁都畀你兜到

睇A片，首先要部好既電腦

插返個headphone 咪得

試過係廳載耳機睇 成家人返晒黎都唔覺
擰轉頭果下真係嚇到差啲入廠

仲以為隻台狗會屌埋佢老母添

ci hing小心頸呀

屌你原來係夜市拖鞋廣告黎

本身notebook冇插電池就得

臭鳩又發癲

睇a片一定要鎖門啦

阿媽通常對仔睇av係表示高興
因為係正常唔係gay

搵拖鞋佬尋仇

痴滿晒pornhub貼紙
睇新聞都以為你睇緊porn

試過响廁所睇av 老豆突然返
部機又熄唔到條女一路叫，差啲諗住浸部機落水
好在佢臨入屋就熄到

睇gv比老母發現大鑊啲

睇av都要嬲三日
係咪耶撚黎

見到d回覆係度鬧個老母on9，鬧台灣女人on9

我有一秒懷疑過連登仔平時係咪當AV係鐵達尼號咁成家坐係客廳一齊睇

細個大概明珠台播鐵達尼
條女除衫嗰陣好怕醜攬實阿爸

Dom碌卜落街

新個d一係無得拆，一係機身一舊，再外置一舊